請支持陳方安生、鍾庭耀「反送中」民情報告眾籌計劃

由於已經有巴打開咗post，我只係係標題講返重點。

［長文慎入］陳方安生不是省油的燈，林鄭GG

香港加油

請推推

推